[重溫] 2002年韓國隊力壓歐洲列強

屌佢老味

秦沛個樣

個球証死左未?

泡仔準備3零啦

南泡收皮

好想知果場之後果堆球證仲有冇得做

三星電視機